飲水哥不離不棄支持區

會唔會完場後直接彈鐘？

陣間大把水飲

支持！

飲水幾耐未落過場

事夠5-0

輸*

想快啲返後備席飲啖水者

不離不棄!